如果你老婆係林鄭，一日24小時會點樣過？

推車推到2046
等佢唔使出嚟搞搞震
淨係同我搞搞震

起到機咩......

烈士

俾條柒婆送左上支匣日日吸廢氣，食元素表

自我犧牲

0800-1700 返恒大
1700-2000 行山
2000-2200 jagabee
2200-2300 做愛

不如一槍打殺我.jpg

打老婆

綁起佢 唔俾佢走出黎害人

首先自己要姓林......